THEY DRAW FIRST BLOOD!!

好撚好笑呀屌你老母 我真係笑唔撚出